是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

屌你老母又可樂

甚麼垃圾來

雞？

聚興樓

後面白色乜七野

廁紙

佢個辣油 餸飯好好食

即係咩

雞

自己google吧！
22蚊個 手撕雞飯

咁底

不過，千奇唔好為省2蚊叫手撕雞麵
佢個麵量係飯的一半都無
包你後悔

好想試下

好正咁喎